郭台銘宣布棄選2020，郭粉曝「無奈心聲」：絕不投韓國瑜

台灣暫時穩了
香港加油!挺住!!!

呂秀蓮？？？為什麼出來求票？